﻿## Теоретический вопрос

1. Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.

ОТВЕТ: 

Они нужны, чтобы перебирать нужные нам данные, до какого-то определённого момента. 
Нужны когда нам нужно производить одно и то же действие и для того, чтобы не повторять
код множество раз мы используем цикл, который сможет это сделать за нас в несколько строчек.
